/* 
  Localizable.strings
  FOMOPay

  Created by clkj on 2019/8/28.
  Copyright © 2019 王钶. All rights reserved.
*/
"Language" = "简体中文";
"Me"  = "我";
"Payee" = "收款人";
"History" = "历史";
"Remittance" = "汇款";
"Notify" = "消息通知";
"Open Message Notification" = "打开消息通知";
"Open real-time remittance notification, you can faster understand your remittance status" = "打开汇款实时通知,可以更快了解您的汇款状态";
"language"  = "语言";
"Contact Us" = "联系我们";
"Treaty Clauses" = "条约条款";
"Logout" = "登出";
"Message Notification" = "消息通知";
"Choosing Language" = "选择语言";
"Guideone" = "全球汇款\n资金保障";
"Begin" = "开始汇款";
"Convenient" = "方便";
"Credible"="可信";
"Comprehensive"="全面";
"Simpleststeps" = "简单操作,快速汇款";
"Thustedbrand"="二十多年的可靠品牌";
"Moneytransfers"="以最好的汇率\n汇款到100个以上的国家";
